可唔可以開D post係支持現場手足

個個一面屌公安，一面又屌人圍公安。
一面屌臥底，一面又怕臥底。
講真如果現場企後排果D一開手機，
見到連登又屌人搞遊客，
又屌人圍公安，
又成堆散水撚，
屌到好似成個風向都唔支持現場，
黑警落單都唔敢上啦。
成日話報仇還眼，
都比D風向帶走曬啦，點會成日搞到越來越小人。
試下推D po係支持現場啦，
團結既話臥底又好鬼又好點會怕啊。

尋日翻到黎又開post話原來只要唔衝禁區係絕對唔會比人拉，今日又開始篤灰啦

加油
出面太多風向post
慣架啦，下次依然都會出來

做返和理非我會好支持，
今日咁樣唔比人飛，就算唔割蓆都支持唔落...

依家機場做緊既野
真係無可能贏架喎....

明明機場係長玩長有既牌
依家做緊乜...

推

屌 講得好 幫你推爆佢

始終希望出post個標題可以正面小小例如現場加油/現場撐住/現場冷靜等，而唔係一黎就屌你班豬友/輸曬啦/走啦等標題。我地要明白我地面對緊係同我地一樣為呢埸運動付出既手足，例如你唔明佢地做咩為住一個人可以講：冷靜小小啊，寧放過勿殺錯先係我地既原則，確認左佢身份先唔好怪錯途人。

始終希望出post個標題可以正面小小例如現場加油/現場撐住/現場冷靜等，而唔係一黎就屌你班豬友/輸曬啦/走啦等標題。我地要明白我地面對緊係同我地一樣為呢埸運動付出既手足，香港人表面勇武但內心好容易自卑，多啲正能量對於現埸手足既士氣同情緒控制點都有幫助

絕對明白大家對於唔同既行動有意見，唔係話唔好講或者盲撐，例如好似你咁講話支持和理非/機場和理非都好有效係完全冇問題，但唔希望一黎就屌你班豬友/輸曬啦/走啦等標題。你都唔希望你和理非坐緊跟住一開見到熱門全部都係屌都唔知你地做乜/鳩坐不如返屋企/咩都爭取唔到等撥冷水標題啦，大家都係為呢場運動而落埸付出，多啲正能量或至少係尊重現場既po對於現埸手足既士氣同情緒控制點都有幫助